是日晚餐。。

又係黑汁牛扒

Ok

薯蓉上面個啲係？

唔係,焗薯黎
有D煙肉咁

有無jar jar 聲

冇,唔想彈到周圍都係油

大家樂

正呀

大家樂d牛扒好難食

係
本身想食個二人餐但係冇曬